室內設計/ff&e

想問下做緊室內設計呢行既巴絲，其實做ff&e應該要有個點樣既porfolio?

因為打算轉工，本身做緊building material,想了解下個porfolio應該係點？

Push

無讀過design都做到咩
我都想知無讀可以點入行

小弟大學同hd讀prd design&VA，想做inT多d,可以搵多d

Lm